##Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Цикл forEach - это метод массива, который используется для перебора его элементов и применения действия для каждого из них. Метод forEach ничего не возвращает    